FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (274) 射門百發八中

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

仲以為我要開post

未來熱巴打對開POST有股執著欣賞你

好彩有佢 我仲係街

推埋佢

估到你班友喺街唔想開po
所以推埋佢

熱巴下次開post 最後教埋人點用上一個post 頭黎開啦，班友次次唔係唔見呢忽就唔見果忽

見到巴西 開心左半秒

電欺呢

隻科拿斯 細粒過頭
拎去踢翼算 屌

Post 名有咩意思？

好，我下次加個FAQ

19.點樣開新po？
去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

射一百球中8球，者係射唔撚中囉

隻HL SON聽日又可以再升

我呢排玩射十次有八次都中柱中眉
個post頭咪串緊個gameplay

我屌你老母 EA

有沒有人有興趣frdly? D3/4 份子

又黎中足幾次柱然後比人一腳波收皮

真係最後一次，無卡啦

屌你咁都唔使中美國隊長

上星期互屌大會留返嘅運

覆番上個post巴打問皮皮食評

用落唔太靈活 不過用iniestia move都夠做
身位對住普通後衛夠頂 可以狽住身位射到
禁區頂撞射都夠力
不過唔好預佢可以放甩人同好好扭
同夠氣上上落落打120分鐘
救左我好多次

點解你可以隔幾個鐘就po一張decent walkout出黎
屌你老母

真係最後，無卡了

吊
好想要依隻舊轟
好想做fb sbc中舊轟
但好驚中e巴

我唔屌啦
無氣

但隻89silva要做icon肥料

博一博中屁馬勁過icon

今次開終於唔係多仔

開dzeko

搏一搏會變多仔孖寶

add定ok?

差羅馬74RW就打爆機

巴打有冇個list到底做左幾多張

隻sule痴咗線
10k max price 都有人買

垃圾驚

聽日應該仲癲，改max price

cls

運氣幾好了

我做到第三張嘅時侯已經做好咗中多仔雙子嘅心理準備

屌你頭2張咁撚正
第3次中乜都得啦

見到唔係就追埋第四張

又俾我賭到大

咁多歐聯卡做 我做左一次就冇晒82+

其實我中咗張87 cccy先可以再做多次

上個po個巴打

但呢期都係你最威

做! 我琴日都中隻屎獨

吸運想中e巴

做咗 準備好

過啲功力俾你

屌你咩

Plz

諗緊submit唔submit好，唔捨得隻90 isco同漢奸
有無比啲意見

唔好做
啱啱做咗 84sanchez

上轉下有冇upgrade?
想玩牙朗

英超陣都做左

屌你 又拜仁 食屎啦

第一日睇拜仁咩好正路

今晚會唔會又有sbc

mm

屌 成日記錯今日星期五

因為聽日放假

我friend叫我俾6個number佢買六合彩

florenzi 個stat屈到
之前無做迪羅斯

Bday會變左headline ?

唔係意思係下年佢會出HL姐，大轉會嘛

一早講左啦

x2 果時唔做就係因為連唔到

其實個flashback好唔抵做

咁多垃圾

迪羅斯 MANOLAS FLORENZI呢個三角都好勁

屌真係唔比啲運我
又開番張PEDRO番黎

我一張都冇做過先博下
又唔會重覆

我中咗保定呀屌
咁多個唔中

第一次中好嘢！

呢d收返埋喇

舊年就話 玩到而家就算啦

where is 好野?

恭喜

人地新玩掛 又比你串

求正評
無話可說

玩左六年第一次中過十萬咋今年最好都係抽中Fabinho

正呀 靚國籍+聯賽
肥料一流
利申：中Gotze

呢隻正波

比隻柏圖/柏度我都好

今日中柏圖
見到巴西仲以為雷c

嘉年華SON定BABY BEST好用D?

一見到你個名就諗起老鼠安

40萬買咩中場icon好 HAGI好似麻麻

正野 仲用緊

點解

九叔！！！九叔！！！
走呀！我黃咗㗎啦！！！

zola

nakata

謝師兄 試下先

Seedorf/veron

準備出發
羅馬73我黎啦

升埋點就祭咗佢

屌你老味 上星期做就中美國仔
頭先就中埋佢老友

警世

刷objective 刷到燥
用乜撚嘢愛爾蘭人入波

食撚曬traininng chemstyle 都廢撚過閪

好輕鬆 1場single都搞掂

好撚難

一場起成二十腳都可以唔撚入

點解bid 完個球員搵唔番
app搵到又轉唔到入球會
PS4 完全搵唔到

上轉下會唔會好無聊

唉 好想做隻92皮利斯 但係應該幾廢下

If屁同potmmane點揀好

普金屁馬

有呢個諗頭都應該係阿狗
隻驚都埋尾 點解唔用愛既球
利申 做左開心使用中

以後吸下運先開pack

上到D3又唔夠打
落返D4又符符碌碌贏返上D4
今晚來來回回升降班咗幾次

上到D3又唔夠打
落返D4又符符碌碌贏返上D3
今晚來來回回升降班咗幾次

屁馬扭波真係全game最順

咁又係 亨利偉拉太撚貴

靠佢拎e1

之前用過88 raul好撚廢
想問92 raul係咪完全唔同 勁好多？

仲撚廢

睇左咁耐都無人差得過我個隻bradley

阿狗都頂佢唔順
真係太鈍

吸完運開左隻bale
不過duplicate

聖卡西囉

Raul好易就綠燈到
只有唔識用嘅人先話廢

(唔係top-tier就真嘅)

聖卡西易連咁多仲要91

之前巴打啲食平都話唔錯喎 不過咁樣整就貴一倍咁解 但係總好過中重複或者德甲

bradley做sup都癲到仆街，隻聖卡西真係送比我都唔敢用

我中payet 連用都沒有機會 只可做祭品

其實唔錯 仲可以sup中堅/防中/閘

重點好似係bradley之前4萬定5萬做到

我記得我就咁用少少硬吹就做完用落幾勁但啲人就係咁屌

防中大把野揀 之前免費果幾隻全部都可以打防中 中堅

you will never walk alone

點解咁少cf轉cam

整左 好撚型

法蘭克福反cup

究竟點解明明嗰波係隔離都唔撚郁埋去拎波企定定係度

德甲之光

有愛真係唔駛諗

會唔會出歐霸azp

干sir 係咪會再升rating? 佢數值已經好勁 再升就icon 級

Yes

全力支持華倫西亞奪冠

佢做咗啲咩嚟

難連左d

依一兩個禮拜無跟到咁貼
請問黎緊依兩日係咪又準備有活動
係就諗住留包

team of the knockout stage

今晚有包抽

無做乜 好似m席果啲濕鳩sbc都好

M朗

到底今晚會係利雲定係james 定係Kruse好期待

有冇人一入UT
就話連接錯誤彈你走
可以點解決

邊有得估 ucl uel moment出晒局既又出得 本身有rttf既又出得 某年某日分組賽/淘汰賽踢過一場好波又出得

psg個rabiot無得踢都有得出特別卡

推

我都係wor 下戴完入唔到去

上EA網睇佢Server又綠燈

所以根本冇得估 等下啦

我都入唔到 以為得我有事

放假打下機都唔得

入唔到

moment 辛隊食評 食anchor

防守企位位置感一流

4腳分波passing 都上乘

埋身撞到下人走夠橫

heading 中規中舉

存在感覆蓋面好廣

衰零射 入到禁區都miss梗

暫時頂多值1.2m

轉左玩moment baggio 有無食評?

入唔到，ut 其他mode又得

屌佢老母

差幾埸online win都搞9我
想打場機姐

Same here....仲未入到

連續兩週做ucl premium upgrade中pulisic

原來唔係得我一個入唔到

歐洲訓緊覺
ea今年真係on撚9，咩都錯

EA真係ON9

死ser不如順手update埋RTTF okay?~

有無人知點做？

update都可以搞彎server?

app cap圖嚟睇下

ea叫大家唔好奴住

難得星期五紅日死ser

呢家我個陣係
入左game就會轉

呢家有90萬到，如果想換走 謝拉得（唔係硬吹）
可以選擇邊隻

依家仲無人用bb blanc打防中

保定中堅 波圖右閘 三王子中場or翼 謝四中場中 會唔會好啲

仲用緊

玩到4月想用下鐘意既球員，本身依巴打ST，轉HL son會唔會downgrade好多？ 本身有張86，分別大唔大？

我想做sbc呀死ser

中De Rossi, 被迫做埋隻 Florenzi

如果換人呢

係開心嘅

90萬講緊賣完謝四之後？

賣謝四加900k夠買baby pele啦

連三王子

agger

屌.....仲有幾耐先玩得呀仆街EA

不 90萬額外的

icon擺防中咪bb blanc
amc位90萬其實無乜勁Icon Baggio好似都有人用既

all in 91 pele

Maradona 呢95

玩唔到ut ea

搞到app都入唔到

rttf D card升咗未

Pele啦
老馬衰氣短同3腳
扭射係頂級嘅 但有得揀一定係pele先

+1
想賣左佢但冇咩代替品

放假想打下機都唔得

唔好傻啦 今日紅日呀
Potm mane都未update啦

Ea班人唔洗放呀

岩岩訓醒想解weekly obj
垃圾ea

係咪仲未入到？

本身想賣年簡(Toty kante) 同if 美斯揸coins等tots

但係完全搵唔到替補，近磅嘅都無
把心一橫算尻數唔轉

唯獨美斯不可取締係真的

垃圾ea

用手機入app無問題喎

入到了

4231cam邊隻好啲
用過比利，其餘兩個有冇食評
Cdm係年些路同波叔

星期頭用左古列打cam一般
換翻屁馬好翻少少

古烈治cm/cdm先顯身價
蘇古迪斯 唔好期待用佢扭波 但射波啪啪聲都幾正

Florenzi 勁到on 9
推上去打右中場4場入4球
如果可以配搭埋birthday Marcelo 一齊用就好撚勁

波叔untrade，咁睇黎都係買返比利

諗緊整黎打防中得唔得

馬隊92同94個分別值唔值50萬？

nif sandro + birthday walker換

if robertson + 89 florenzi 算唔算upgrade

應該咁講
如果唔係打防中就唔洗整

打閘既話應該係大downgrade

唔會太矮？

之前用rttf florenzi好好用 心思思想整89

閘位影響最少 操控緊要d 你本身個pair 都唔差

up唔upgrade都係心理作用

你睇下kante幾高

主要係輸模組同身高
當然你想要靈活閘既另計

其實已經覺得好好用 只不過係好耐冇換人
屎忽痕

rttf + toty 細佬 當時最強出擊左右閘 適合打3後5後陣

如果stay back 就無謂用89 florenzi

明既 我都成日換人 唔係機都唔想開

stay back 就無謂整 除左推上去cm 或者 打352 532 之類

正解

Florenzi同telles一樣，stay back頭五都未必有
Balance overlap 就數一數二

我覺得CM or 352 的RM 最好
佢射波勁到痴線

WL upgrade中埋86 lala

突然間好多閘

Pele 91 vs 89 油雞
4231 St
邊隻好？

好慘。我又係咁，86 lala已經唔太用得

油雞啦
勁到仆街 5星腳 又快又靈活

lala係咪已經廢左

如果bday savic同florenzi,打cm邊隻勁啲

係咪個Ser有問題
好似傳唔到波咁

藍斯琴晚傷左都唔洗變成咁

其實佢無廢過,係d球員越出越勁,同佢strong link包皮都有st lm版,變相連佢唔再係咁必然

想問下賣左kante換BB Blanc好定upgrade sif pogba好

同87比呢 大唔大分別

就好似好多課金玩家去到咁上下就會話邊隻邊隻廢咗

事實上係啲貴價球員會慢慢跌, 個個都會逐漸買到

本身實力唔夠嘅自然會冇咁屈機

琴晚都心郁換左隻telles做grimaldo 靈活到

94 尼馬 / 91 pele / 91 油雞

打cam 位 請問邊隻好d?

94 屁馬

自從整左tie仔
有moment Carlos, telles, aurier, florenzi, nif Sandro, ucl mendy, hl carvajal, Xmas arias, dum仔

Florenzi打中場嘅巴打會塞咩人打閘？

4月啦， 仲抽主場打
咪撚on9啦

地波仲幾勁
但輸高波

copy squad 失敗?

意甲多數都用RM cancelo

我諗緊放藍斯落去

好似撞到四眼仔巴打
GG

仆街，跟futbin整SBC，成個市都無Brahimi同Pepe

用過89油雞，冇95比利咁順

幾日無玩 而家傳腳波都傳唔到

棄左一排想收番個ac玩下，有意請留tg，任何ac都可以加tg睇睇先

tg me

仆你個街EA整隻美國隊長比我晒鳩晒我啲coins

隻florenzi一定要打中場先有用？

打頭兩場都打到加時 今個星期咁難打嘅

我冇打丫

岩岩撞到個同你隊波好似既人
一隊意大利icon

想問下有冇機會再加下alder 個chem, thx

同vvd調位

係wo.. 咁都睇唔到
Thx 晒

我就淨係冇做意甲/ 意大利隊

個game play chilunjorsin..
波都射唔到，又拉唔郁d人防守

打支那狗慢撚過閪

三球空晒中柱係正常，但都唔好無燈射波條巴去唔到，全部痾尿

點解之前見過你po自己隊波係一隊意大利icon

個位叫 我係你哥哥

打dr 個server 慢到button delay..同琴晚4-5點夜夜晚玩兩隻game 黎

我都記得佢好似有隊意隊架喎

有無人試過全隊都食shadow?
會否中鉛中到痴線

打draft有機會用moment best
勁到痴線

橫傳唔射 fake short無反應 on99

會,所以我而家全隊都食basic

做league sbc 差一格就換到Dumfries嘅時候
俾我抽到rttf Aurier
打開stayback閘 大家覺得邊隻勁啲？

試過3 chem打st，勁撚到on9

賣咗佢，做埋佢

untrade應該

Dum

yes 用dum仔就佢同洛賓都full chem
Aurier唔足chem但本身數值高 不過矮啲

我而家淨係得隻馬隊，以前有尼斯達

乜依家個weekly obj刷人唔可以換d勁球員入黎咩??? 岩岩全銀英人入場..跟住見對面換人,我都換左人...之後我用英冠英人入波,佢走場..但我唔計數

屌你個閪，

屌你個閪，拎住半隊moment，半隊toty入親波都衝撚哂cam，好撚威咩

唉

一係對面就好似有buff 咁 普金無食chem 都快過你 又好撞過你

高rate SBC

中場先用得盡d stat 如果打閘仲要stay back真係不了

系
sor 囉😘

正呀,高級肥料,唉咩

買10蚊六合彩
唔係頭獎一注獨中就覺得馬會欠左佢咁

對邊隻人慢行快過我跑咁

9張ucl untrade + 1張ucl trade，值唔值買張83 ucl玩一次ucl premium upgrade ?

88 aurier我覺得好過ucl walker，嚟緊仲升到89，可食用。

dumfries你做咗咁多格都冇得揀啦。

Moment icon會冇左旁述講名
Default celebration 都冇埋
真係好撚on9

我提過

證明本身無諗住出 係之後鳩出

上星期試完隻b day marcelo
今次試下隻baby古列治
撚下破產版神獸

Gameplay 好西好慢 對手控左個波9猜 埋去迫就傳 唔係點起腳射門 有咩方法破解

prime rio勁moment blanc幾多？

1.5m樓下全能st有咩推介？

c朗？

普金牙朗

B day Marcelo 有無食評

琴晚打 同今日玩左陣 DR 都係重鉛mode

無架喇 除非你爆機隊 勉強破到鉛

否則就平常心玩下算啦 邊有得破解

玩左十幾次終於有好嘢

Prime Raul

draft d人硬直到冇得守

有無食評？

1.5m all in一隻係咪牙朗最好？

Sad巴

Sure
不過依家牙朗已經無咁屈

呢個陣想撚朗可以點轉法

琴日又話好撚廢

或者有1.5m 可以點upgrade

想問下Moment icon SBC 係咪冇deadline ？

右閘換cancelo
換走hl 阿奴
轉用4222

yes

3連勝之後3連鳩

84walker定86bellerin？

巴打呢個已經最好，如果唔夠錢，可以賣Militao 套現用返Tie 仔

波圖幻幻打左ok? 見佢得兩星wf

想棄驚了 打到好頹

86 耶撚屌打

可以

入場cancelo打左囉

Stayback 我覺得唔洗理腳，有幾可搵隻前鋒逼你雙閘仲要封埋腳

唔撚想再同支那狗踢呀屌你老母ea
Hkfankakit1 支那狗psn加個hk扮香港人

全能地廢

C朗啦，最值

冇整 所以先2簡1

貼感打到有d唔開心

3w3l, 開驚以黎最差開局

而家新手想提升陣容，sbc 有邊個係必做？

hybrid

唔夠高唔夠靈活唔夠大隻，4腳假既
Hold唔到波成日扮跌， 好抖結祭唔祭佢好，今週wl 打番st part 朗比最後一次機會佢

Gameplay好西 又Script

梗係walker

me too
平時贏7 8場先感覺射極唔入
今次贏3 場就咁

儲錢先

x細力短傳俾93best可以控唔到 場場任鳩對面咁扭

有張untrade url gotze duplicate佐， 9整隊premium upgrade點知夠chem, 臨危立馬放走唯一trade得ge martial就算，qs gotze都唔再做，上次已經做佐5次，我只係想要neymar, 根本唔會中

通常係美國隊長

上次5次我覺得已經唔差，但係做來其實無用
marega x2
利雲
碧基
拉傑迪

D鉛好撚癲......D人郁唔到

鉛撚到82 73 波 變55 波

只係想要neymar

真係咁廢？
咁同迪比亞路比較呢
我想要一個二傳人

嘩 你拎魯爾同細路比
侮辱細路

中左次Philip 先中佢 好過冇
賣左隻紫福 買if包皮格硬擺佢入隊
11場WL入9球

9成壞撚完ser未撚整好晒就夾硬開返

屌你老味啦
根本今日個個都lag

明明五格都好慢

寧願玩順住黎輸 唔想鉛住黎贏

屌佢老母EA

玩到身份證都出埋
巴打就唔好怪佢啦

all in 佐古烈治已經無錢，4231cam位謝4，son都麻麻，不過倉有張mkhit,聽日升到90攞返出來試下用

正常打輸都心服
明明向上傳 佢又同我傳右

好人好者profile會加簡體

特別係啲傳完就半單刀波
全部比佢傳鳩走哂

大家已經慣晒

正路gameplay 衰衰地20場都14w

家陣咁慢20場未必得

你老味，廢就廢啦，夠勁咪下次贏返我lor

相認添
大家誤會黎者，今週server係特別西，大家揸個扒

我請果個工人夠有身份證啦

身分證都出埋呀樊生
咁點解要加簡體？

睇唔到「永久」呀？盲撚

我鐘意加咪加囉，要你批準？

咁快出定招
wl都未打完

大家想抽totks咩 咁快開戰

今晚新promo抽pack

Partey ucl點解頂價既求師兄解答

ucl premium sbc用得到 聯賽易連

咁都有火藥味

打到出身份證

打場機都搞到咁大 真係打到痴撚左線

92kdb 對 93reus 打4231 cam邊個好d

笑咗

出身分證win

都係ea迫成架

打機贏就贏 輸就輸 唔好咁擺上心啦
都係為開心姐

簡體

reus好撚勁

93 reus 啦，靈活咁多

利申93 kdb 用家

一場波jei 晤使咁激動

真心問有無人打WL會開心

真係好撚後悔開game拎2球整隻波叔用左幾個月都係覺得極雞肋

泊大巴 猜波好正 搵返18既感覺

個價錢反映到實力嗎

原來而家興唔夠人踢就話人係支那狗

咁你用簡體又無得怪人話你支那狗先喎

今日咁平靜都有嘢笑

維園 兩個字咪得

邊駛咁多字形容

你都岩 個個禮拜我都會好炆
但都唔洗搞到要拎身分證出黎
輸左屌完鬼咪算
唔通真係要pm鬧人咁先好咩

Btw 屌你老母EA 搞到大家咁炆

係香港住夠7年都拎到啦 但你張卡d英文字係咩就冇人知啦
你唔閪我都唔會google下你個psn
一個係 個post有人屌你
另一個出微博 咁岩撞名啊?

駁唔到

好人好者邊會用殘體

冇話要我批准
比人屌你就放埋身分證上黎 邊個夠你黎呀
第203號post都有人屌過你喎

你講ok
其他人講實俾人屌到反艇

幾時維園衝cam猩猩
搵番猩猩團火出黎

屌咩？

做乜打機打到成日比人屌架

屌咪屌囉，勝者為王
Btw, 幾十個post 前屌過我你都記得，難怪你狙擊到Sony

有無懶人包？

除左簡體因乜事俾人屌？

儲定運今晚抽野？

食花生行撚開啦

一係屌埋一份

delay到傻仔咁嗰啲巴打係咪用HKBN?

打機打到post ID card

18對閘可以同翼1-2跟住自己衝上去射波
對面stay back冇得咁玩

屌埋一份都唔會中到嫁啦

真熱巴係邊 介唔介意出一出嚟比我吸下運

點知我都係睇到有巴打post先知佢203po比人屌
佢就話我狙擊Sony

我係睇到你個對手po出黎先知姐
你睇下連登憎sony多定撐sony多先講野啦

証明YUI 唔識咒語

一陣有promo
大家開定戰先姐

收皮啦，最多咪俾sbc你做，慌有得中獎咩

身份證爸打比人反cup唔撚掂喎

仲諗緊今晚開定儲到12號開

幾大都等tots

有出世紙可以反駁人地話大陸仔黎左7年

我撐Sony 喎，你見我有幾何上水係連登講野？

無閪用的

係你既話gold pack都可以中Icon

叻啦叻啦知你撐佢啦
所以咪學佢專做西野

Wl 打左一場鉛到pk 放棄左

我就今晚開，呢家肥料隻隻都咁高價
佢地就慢慢儲啦 5月12先開始 到時又話廢聯賽唔開住 起碼5月尾先齊5大聯賽 到時開到幾隻廢藍色都唔夠呢家開到肥料咁貴

我都係咁諗，主要係肥料貴賣出去都一筆，二來去到5月中都差不多完game開乜都玩得唔耐

大家知咩料啦

屌你啦
sbc唔撚中得獎啊?

而家先join屌埋一份會唔會太遲

今晚開
都水尾啦 對抽卡無咩所謂

今晚可否出歐霸轟

有冇moment lehmann 食評? prime van der sar換佢算upgrade?

azp打cdm 有冇得諗

no pass no dri wo

連身高 力量都唔係特別出色

cls半場5:5

德甲potm放假？

因為太多un吹 得2m budget又想玩牙朗

da costa 拎去打防中
起碼夠高夠硬先

Ok 出銀河唯一

用過佢隻motm
屌你個頭真係癡線

泊大巴 幾好玩

見到人地攻極唔入都幾有feel

其實我覺得泊大巴無問題 只要唔係任何時候都控死一隻防中 搞到我好似打緊squad battle咁

Kruse...

搵邊個整

專登入曬貨做利雲
今次蝕到入肉

開隻舒服佐俾你

我會整

咁閪真係搵鬼用

十點已經search超過五分鐘開唔到game

一係四格

一係五格對面揀主場

本身已經search得耐

係咪猩爺你勝率太高呀

官宣咗都沒有kruse sbc?
利申 德甲fans無論張卡幾無用都會整

紅日唔做野

輕輕一推

我都搵唔到明明先7win

where is my 利雲

100k都嫌貴

張卡垃圾到

1w ja

76 pac搵鬼用，開game都用唔落手

我仲係好快就搵到，不過5格得一半半就真

利雲係唔係有卡出所以拎唔到

其實係

咁又唔會，記得嗰陣刷歐霸tah我就係用佢張nif刷，嗰陣仲有健康射慢啲都唔緊要，而家就梗係睇唔上眼啦

咪係，最憎d 人出唔到佢想要既就嘈
kruse 踢得好拎potm 都比人話
唔想做既咪唔好做

打CAM好啲
打前鋒又唔快

有無巴打可以add一add我psn刷兩場friendly想攞歐冠粒波

毛盟迪比亞路同謝四原來都有旁述名

屌 場場都delay到on9
波又控唔到

德甲有心俾佢贏自然會係nominee度做手腳 呢大半年得sancho一個係同隊有競爭既情況下贏到 而且好大程度上得益於英撚齊心推佢上去搶撚左jovic個獎 其餘一律攬炒

今日6w6l，打到冇癮，睇下一點有咩算

都算抵做嘅

抵屌到

已經連wl都無心機打
真係可以棄驚

如果4萬左右做到嘅話狗衝

歐聯卡升左數值未？

Added

見到re緊

刷一場順手打一場？

可以啊

好彩你唔係做英超

疊位疊到嘔

禁快又大戰

每次德甲potm都見到你

巴打會食咩chem

想問96 屁馬同94有冇明顯分別？ 94 就同其他差别頗大

如果我個個禮拜都玩wl應該爛口都仆街

我試下食engine打cam

有無巴打可以幫手刷一場線上

小弟差一球 UEFA champions 球員入波

打sb好易

初學級 SB/totw/D10 solo season入一球掛機到完場

我已經無得更新 但仲差一場

打totw隊囉

打solo season 都ok?

講真隻kruse幾抵做，87肥料3萬幾，加多幾千有兩個player pack

any fut mode

Thx 咁多位巴打

gg巴打我隻ddg上曬身

GG

係我自己好多下唔知做咩綠燈唔到

係好多好機會都黃左
感謝巴打幫忙祝你轉頭中totks 牙朗美斯

5蚊一萬都賤價

迪基亞邊張抵買？普金膠唔膠

普金夠做

我覺得普金最抵用 反正ea 要你輸 你都冇乜計

依句說話開驚頭幾個月就冇錯
但到今時今日 好龍門真係好大分別

屌你老母入到場先走，好撚嘢呀

普金ddg到而家都係好龍門

新手求教 想問有咩改善空間？
如果想賣左兩隻西甲中堅換英超返中堅
再買返隻勁小小既前峰會唔會更好？

想問SBC有邊個抵做

連我都冇咩意欲打wl了了

已經借左俾朋友玩

點解d人要剷到紅牌先rq

德法聯軍

其實拎紅仲難過入波
次次比人後面兜埋黎都係得黃

只係想佢快的tots完左個game佢

最後衝刺 好滿足咖啦

買左張baby hierro
幾好用

痴線 比ea迫害 人地前鋒都成個後衛咁 interception高到on9

徳國隊 點upgrade 好

德國有咁多SBC
無萊斯POTM已經洩左
辛尼上埋生日卡啦係就

上定下好

上用baby blanc

啲人好似溜緊冰咁嘅咩事

個server係咪好閪 搵親對手都 1-3格
入場lag到乜咁

求教

我都覺 好似好唔自然咁 好似打緊on9 game 我仲以為係我一個係咁

先換pique Ramsey torreira

好似話岀promote就係咁

呢幾日點打都唔順 用skillmove拉完右磨菇都慢成秒先出到

仲有8分鐘搖撚準備

中前場永遠重要過後防 賣碧基 , 拉莫斯, 換熱山 雲迪克, 打4231 中場用簡迪, 普巴, 冇錢就費蘭甸奴頂住先 Lm son 可以keep, RM冇意見, ST都可以頂住先

如果入場打lamf 我有大約2.8m筆直
91朗甸 油雞 95pele cruff
係咪一定揀pele 但個人黎講覺得除左朗甸另外三隻都好樣衰

朗癲

個龍如果TRADE 得 呢幾日應該頂價賣得出
但個SBC 已完..

對94朗甸有愛一定係朗甸
不過實用D應該就PELE

但一定要amf位 無翼陣 拍reus mbappe 同ibra

剩係睇住馬尾已經好有feel

LW C7

on9

weekly obj 喺86 wass

屌又嚟dr入波贏波

Henderson Wass Felix

90 mane! 好撚彩未做potm

Sbc de ligt

tott henderson : 11 個閃金英人贏8場online single match
tott wass: 西甲入波+贏10場dr
tott joao felix: 用提子人打sb

又係果堆卡 冇咩驚喜

吊 又契仔安

Otw c朗有冇徥升

好似有

又出vvd
張rttf

swap deals要意大利人入波

tott會計

出auba 都唔出laca

要準備打j了

market 張otw 仲喺96

有得抽未？

有啦

請TG:

dynamic items遲幾個鐘先更新

又多張Son ，仲要ST

futbin改左

Vvd到底會出幾多張
Btw有冇人知rttf vvd係+1 or 2

仲要又lw

無咁快升，上次第二朝訓醒升咗

雲迪克啲卡多到可以自己組一隊波

豬腦慢到根本用唔到

隻hl son炒返上1m

食張hunter打target man
最主要係個頭好屈

全抽垃圾

冇隻買得起既岩用

呢類球員得fb伊巴係cls
打wl 10隊有5隊都仲係佢

我得一張muller同ozil

曼聯留返abc出？

兩個walk out

2 100k pack
中左張kante

我反而想玩下豬腦
反正都喺金三收工

曼聯應該留番下年

我都係rttf

game入面search by quality gold + england會出埋dd motm, ucl同totw，係咪都唔計？

啲閃金英人炒到痴線

咁都岩
就買隻撚下

中左張giroud
好似有睇頭

遲D先做囉 D人做完都會放番出黎

86 要咁刷 不了

好波 藍色諗住無死

點知出張最廢

de ligt sbc都要3格
仲要85 84 83
ea 喺咪飲大咗

Special卡應該唔計？

7贏5之後6連敗
玩咁耐都未試過
比ea做左4，5場
輸rebound goal 輸死

有冇巴知宜家100k coins
賣到幾錢

復活節EA D 老屎忽去哂放假
得返intern 做update
忍耐下

堆Rttf dynamic冇升數據?

中左豬sir 究竟可以點用

luiz cant full chem

開到無walkout嘅藍光

係咪送一個pack? 見個個都有得抽

屌又係最高83 得罪左ea乜撚

開咗廿幾包無walkout

得隻icardi

weekly obj 獨特卡計唔計？

笑撚左史上最多special cb?

今次weekly唔刷了，打餐死為幾張86

對手不斷喺禁區用drag back同iniesta move應該點防？

你個張untrade

想問下fifa club coins （即係加大transfer list , 買coin boost)果d 如果fifa20 係要重新升過 定點？ 定個level比返你？ 咁d club coins 會點？

cls黎緊仲有tots

軒仔係咩任? 出左街

屌你自己友都走場唔撚係呀

我都撞到佢

前日留咗個歐聯高級upgrade會唔會開到新果批？

正仆街黎

十一個閃金英人贏八場online single

唔知獨特得唔得

刷刷刷 放棄

多謝ea

葡萄 恭喜

中後場一定係佢啦，佢仲有機挑戰全game最多卡
pfa poty tots 利可能贏歐聯特別卡

中完紅卡kdb再中icon
今個禮拜好歐啊

屌你老母走撚咗三次

屌你老母呀

巴打幾靚仔

試左唔得

想屌

屌我得五個閃金

咁都有得自爆
巴打d 運好好

借刀？

我連續homewin左三場先知唔計

連續幾個任，sbc要用，戇撚鳩

上
對SON有愛

入隻支烏，大隻佬

四眼仔曬命曬到自爆都係第一次見

太興奮一時唔小心

Tott SBC

想狗衝tott son

* > o > 0 > O > 0 > o > *

巴打好靚仔

值十幾萬

迪比亞路係咪87好用過90
如果用緊baby zola換算唔算updata?

156k

更多巴高抬貴手

笑到仆街

呢啲食屎狗死未

Icon 防中用baby blanc 好定 mid Petit

Yes!又多15萬6!

我得3隻
仆街又要買人

呢條友呢個post出現咗好多次

正契弟

幾皮野 想做Kruse

咁樣刷唔刷到

屌差一場 係咁dnf彈走

本身個陣係咁

轉上定下好 budget 得1.4m

唔得，要gold rate

樓上巴打話特別卡唔得

唔得

玩WL玩到無癮
本身已經唔勁
啲人啲卡仲要屈到仆街
成日輸遠射 想Del game

舊年 禁區鳩射王

屌我都撞撚到

利撚想刷軒都唔得咁麻煩

Iktfb

本身隻game係咁
勁卡係可以完全彌補技術上不足
唔係點賺你錢抽/買勁卡
睇化晒
宜家每星期都係目標8-11勝就收工
旨在參與下

用呢隊踢friendly

我都撞過條友一次，不過嗰次我寫明away win都諗住俾佢贏，但佢照走，所以我好記得佢

送緊場條友作客我諗住走 未禁到佢自己走左

神軒 果張card 可唔可以同fd打 就做到

送12場比大家

no

咁唯有放棄

今年ea 對我算係咁，不過改變唔到佢係仆街黎

無錯！
關心swap 人好過，好彩今週容易pick up

上

how about neymar+blanc

Weekly obj痴線

應該唔夠chem

Henderson還好啦
Wass唔撚打了
得86rating要贏10場

898老二

neymar 7chem夠做
不過如果堅持10chem就世三個陣
起碼執走隻華拉尼先

sadsad bro likes this.

唔知佢隻仲響唔響道

50個pack得1張79 if

我用4231 無翼鋒個陣 所以92 lw neymar 得1 chem

唔該哂Barry兄

想問師兄們 打線上單人 見到對家隊名叫LIHKG HOME WIN 姐系咩意思？新挽 唔識 想請教 驚累到大家

大家撞到佢唔洗幫佢刷
我仲有兩場刷完 完左之後會送場比大家

決定今晚刷埋 放哂d英人

啱啱出晒奶力收左件真打狗皮
japan88hk1

送多十場出嚟就收皮啦
巴黎章加衫

佢岩岩有送俾我噃

今次d卡升多左 之後再入totw又再on top升?

佢都有送比我...係咪巴打你走過人場人地記住咗你阿

而家開始我會送win

冇 8場8home win 而家開始送場

呢個筆直點upgrade好
1 賣Hazard 換95pele/油雞/Cruff
2 Ibra換普金朗 (倉有otw cancelo)
3 賣Hazard 換91朗甸/bb pele+賣倉入埋普金朗

其餘諗法 Kante換prime makelele有無得諗？（可以full chem返隻reus)

or kante換85Blanc Blanc 換prime Rio?

有無手足有idea分享下

Respect, 今晚我都係咁主場，完咗都會送返場當回體

作客既要own goal 走場比home win

送win走場

多謝各位巴打幫手，聽日會轉做HK Helper 幫手，不論主客都會幫你，利物浦章

him2046

仆街仲送咗一場比佢

岩岩都比佢走左次場

多謝巴打 我係岩岩隊巴西

大家幫手姐

我係送緊場
我先走

Thx bro
我係頭先隻利

我都送緊所以先走場喳

前者

先唔講咩
系你老母 挽你老母

即係大家互刷 作客嗰個own goal走場

Thx

場場都作客 送左勁多場了

20場得3場home

核彈pack

企開d啦屌你老母

一樣

10幾萬跌都跌左

好撚耐未中過好野啦 課八舊收生 等2020

牙朗otw會變98？

送到彈game
諗住打sb解
點知打sb都彈
點搞呀

quit game
再入過

開左廿場廿場作客 1場主都無

Ok 好彩睇一睇

育game想放coins
想問個流程係點同有冇人收

多謝ckheii巴打free win!

字都唔識打就早d訓啦 渠頸

ea 係咪好唔鍾意我
對住爆機隊都要我中三次柱

如果成個ac放我有興趣

頂爆我個名出黎

Sorry
冇得message多謝你

窮撚買普金馬細佬好唔好用

廢事踢完啲人sd啲垃圾黎

左閘位？咩筆直 咩陣 咩用途

又係him2046

UCL PREMIUM UPGRADE係咪完左了?

我都比佢走過，祝佢老母日日比狗屌

頭先佢有送比我

今晚啲人係咩事 又唔係走場反而入場真打多

hi ching有無tg

話口未完

我屌你老母
排撚左十幾場先有home
屌你全家

咁慘清咩章？撞到嘅話away俾你

係咪有位手足叫咩咩space，頭先入場陣容我見到成隊唔係英撚嘅full team, 跟住就彈咗出去

唔洗啦巴打，你都要時間先排到home
有緣自然會讓到比我

有時中Bug係咁
會彈咩資料出錯

備定案驚比人話走場撚

換朗 換左朗後有差唔多9成入球率

朗長期平均一場一球

藍斯打cam 都幾好射

開哂儲落果50包
歐霸歐聯各中1隻
都係最唔值錢果隻
Tadic+Kolasinac認命

50包你都唔都唔等tots

連kruse都已經有半身相 點解文尼仲未有

已經賣哂隊 都係抽來換資產等tots
過埋呢期再儲等tots 忍手一星期都儲到接近廿包既

老實緊係宜家開，有朗有美斯
Tots 一個個聯賽，每個開先好？

其實佢係出晒咁多個聯賽
定5大聯賽

可能影完黑到睇唔到要再影

應該係英意德法西+rest of the world+community

唉，刷到灰，次次輪到我home就走

我都想send信問下ea
依家係咪racist呀唔出黑人相

online match真係好低能 寧願DR贏得辛苦啲
一到左依啲互刷成個post就係貼一堆psn

係囉屌幾時先出呀

Mane motm 定係歐聯好啲

Btw神軒個任係咪無得換人？

幾時出

你岩

一個吹一個唔吹你自己揀

老閪都歐聯 一個有半身相 一個冇

紅卡算唔算rare gold

唔介意換色

買完快手刷再賣番出去 都係蝕小小

孝感動天啊 我想買番89包皮 一望落去 竟然係我之前賣走果隻好感動

拎黎打cam/ram
入咁少波

唔係 我用左唔係好耐

係咪張黄牌幫手認

好似係假架
我之前都賣左隻ICON
係MARKET 到見到佢幫我入過波
但佢入番黎我隊波之後
個D RECORD 就冇左

其實應該係賣家個record黎
唔關你之前事
正路係冇得認

你收？

your club喎

Wl 撞到seth

你咪去market求其搵條友禁r3睇下有冇寫住your club囉

肯定冇啦，我用Rodrigo起家入過百球，而家倉嗰隻一球都冇入

幾比幾

我屌你老母ea 我要個龍黎做乜

輸3-1
佢用佢隊開心隊玩先輸咁少

感動的打孖上
尋晚出完隻大力臣
今朝出埋亞洲球皇

Diu

Ching 開咩包？

2個100k 2個125k pack都無張廢tott卡 比我參與下活動得唔得

又出左堆motm卡有laca同古一招

大力臣係ucl prem upgrade
Son 係每周任其中一個有totks logo 既包仔

一起身就見到

早兩星期賣左

而家真係唔知食咩chem好

開極都83既好想跳樓

你係咪早幾日買我transfer target之前mark左隻又係呢個價，好揼春冇買

我仲係94果時買
我都見早幾日都係呢個價

Up咗RTTF但未轉相

又出多幾張

食engine

有冇人用過baby迪比亞路？ 有冇食評

tott sbc 仲會出多3張
希望出下d新人 唔好又係vvd 個堆已經勁多卡

aurier升咗89

干sir變身了

無玩一排返嚟開下pack
毛都無條
繼續打隻狼算

10場都冇1場係主場

成朝都撞唔到lihkg,
等晏d算

冇人刷？

你係放定收

係，我想收

為咗weekly objective攞咗隻loan嘅 91恩沙基出嚟，屌你真係廢到仆街，無身位無速度都算，但遊戲入面根本重現佢現實中越位王嘅特點，搞到同打少個個無分別

大家打WL 防守係咪Set Drop Back
而家D人防守勁左咁多....

射極都唔入，空門又出柱，入親都係rebound goal

而家D球員好似自動捉晒路咁 過極過唔到

drop back 6 6

廿幾場都冇一場主場

送緊場，名叫「Lihkg9up helper」，利物浦章，見到就算作客都唔洗走

今晚安心屠7你班ut狗

咁仲唔跳

Cb換誰好

華拉尼

食屎狗 難得主場

有冇方法唔開ps4都課到金

LETS GO HENDO
LETS GO HENDO
LETS GO HENDO

我做錯乜 點解成朝 30場 先得1場係主場

coman 想轉birthday馬細路 但得7chem 會唔會差好遠

呢個真係冇 入fifa point要入game

旅行緊, 仲有兩星期先掂到 ps4

叫朋友幫手

佢地棄左 game , 可能個天叫我唔好課, 由佢啦

新手問個周任軒仔，要11個英格蘭可以用個隻暗金卡？

4月仲課乜鬼

又係時候打wl

唔得 要11張閃英人

ucl得唔得

大家刷home win係咪見到lihkg先開波？
岩岩見到幾個叫home win TH，比左幾場佢地，到我home佢地就走

bojanMalisic 見四次走我四次

啱啱我都比佢走咗一次

呢個撚樣岩岩走我三四次

呢個鑊鑊榜上有名

開晒星期4 d pack+德甲potm+tott sbc既pack先得3張英撚 有冇咁撚rare

search兩次都走場 唔好改lihkg home win啦好心

屎忽痕開左george best
希望出20前做得完個sbc

想問黑卡計唔計rare gold?

難得抽中home
大家又係home win lihkg
你係都要踢真波既，陪你踢囉
一開波我仲要紅左一個，都贏
大快人心

想問依加個抽卡活動幾時會完

收個ac, 棄game既請留tg

LENO換NEUER已經係大升級

隻小豬好撚正 99速+99防 後悔無整

打fit champion 6場無場順，場場delay 1秒，上星期都無事

求教

入場會433（4） 生日包擺邊 CAM用MK
Budget 700K 有兩個方案
1. 買普巴擺cam 收起auba , 生日包擺中間 mk拉邊
2. 就咁換中堅算
邊樣好啲

好唔好賣otw 朗，用返普金朗 ，93 尼馬上toty 呢

發覺香港人真係好撚賤 寫到明刷home win
係作客就走場

呢條友打pro club 同打 UT 一樣咁鳩屎

好
不過我未用我張otw未知有幾勁
但係toty neymar真係好屈

雖然我唔鐘意效人psn 上黎
但呢條友堅係撚屌

好想兩隻都用哂
但唔想再課

我琴日4.3m入otw

好想試下隻son

琴日未出好似仲係3.9 咁上下
你出左先入？

加下加下，依家連頭鎚都有少少...無得輸
用過88 RW 兒子覺得佢用腳射波勁過牙朗

佢岩岩出hl用過下已紅覺得好平
依家升到咁真係癲

買張玩下先

慢過行路

所以真係買嚟玩

咁佢又真係踢得好呢幾場 其他hl卡都無咩上落

有冇人用過baby迪比亞路/蘇拿？ 邊隻好用？ 打cam / 4222st

上兩個星期諗住一係買hl son一係買HL褔仔
最後買左福仔

你試下唔用APP 係browser入EA app 咁樣好似買到

老蘭 支持

都已經98 平d 入lw 98 link sandro 唔好咩

89干蛇勁撚到

bday son已經好好玩

Ucl son都好勁

有隻 未試 已經prime 韋拉級數 除左work rate 都icon 氣場

唔係難link相信冇人用vieira

If son已經好勁

再諗返佢老死ben sir

公審時間又到了，遇到2次，佢2次都away走場

牙朗otw 真係奇怪 announce totks 出都好似無咩點升

正路就好難唔出佢同小花 以表現計

ben爺加到89就正

本身有futmas son

我而家仲用緊佢

1 諗得過
2 無咩必要
3 都係upgrade

kante 無必要轉prime 馬基
最後個option 都係upgrade

係囉 我見announce完都係3.19m
就算未announce都估到佢會入選

而家興po身份證

我唔夠錢 想all in otw 都唔得

未有時間試下有幾勁
係咪食engine chem好

你係咪睇錯hero卡
otw cr7公佈完totks由3.5彈上4.幾m喎

無左愛sir既西維爾

唔大搞咪 kante upgrade toty 勁好撚多

我同期入bday son bday mbappe，有時悶局就son mbappe調位踢，不時有驚喜。

意思係出有totks promotion 個仆街開機畫面個時

星期四都係3.5m

想問下d人free kick 點樣猜幾腳再射？
即係佢第一腳就傳穿左我人牆 之後我成班人仲on99 咁企係佢 佢已經單刀緊

星期二定三都見到有張3.19m無人買

cls一場N次柱係咪on9

10點刷到宜家
一場都冇

入隻rw son 玩下先 strong link 89 Aurier

唔經唔覺隻MK恩都升到90

就黎可以入隊了 (SBC)

我估d人冇諗過會變98

猜到入禁區綠燈埋都未必九成入

寧願上年尻彈low driven 入禁區都入左九成

咁真係有效功勢 唔入都無咁睇運氣既成份

不過我以為98啲數據會再勁啲

係囉
感覺上同TOTY仲有一段距離

兩張99 美欺都爭好遠

依家係的起個波射分分鐘仲易入過禁區內射波

輸速 輸一大截phy
但差成球野

今日打fut champ啲速度感好似變左？
啲動作好似快鏡咁
係咪我更新完要較啲咩setting？

的起射 如果個人 volley 夠高 把握力同綠燈差唔多 又唔駛有禁錯燈既風險

仲唔快快打多幾場 EA幫緊你

上黎問野浪費時間

遲下慢番你又懷疑人生架喇

好on9 睇比賽個個斬之前都的起個波
笑死人咩ea

咁多年fifa都玩全處隊 應唔應該為左toty kante break the rule

依家M朗唔知stay back算唔算top5

食屎啦你

都4月尾仲有咁多傻鳩揀主場踢

都係廢 轉身太慢 又鈍

再見90 reus
陪我半年入左300幾球

都唔係 好多大陸喱假五格

舒服中場真係現實同FIFA都咁撚廢
唔係要連都唔會用佢

不嬲都係用成一招射係最好嘅入波方法

次次入場見到大陸名都

姐係話俾你聽，今年佢真係勁到癲

ZlatanXAck死全家

不過都明顯見到多咗人用
同一出嗰陣比

做埋pfa年度最佳+tots就11special卡

今次發發

唔知點解張圖未轉

啱啱全車陣係邊位巴打gg

top10都俾多佢

真 升極都唔太好用

幾時有核彈包

速度慢 靈活度低

閘最重要既兩樣野都唔掂

再輕輕一推

大隻佬stay back勁唔勁過聖誕水晶官嗰隻

老實講 兩隻都唔好用

有隻untrade 諗緊點入隊

我對你咩？

幾場都比人咬得好緊再反cup

全英超一定要普金先做到weekly!?

英格蘭rare gold喎

你留一留tg

唉屌
上星期尾已經想甩隻著金朗，但唔知買紫卡同otw好，果陣2隻都係3.2 3.1左右
拖拖下到星期二定星期三公布會出totks隻otw已經升番3.5
繼續揼春，家陣諗緊好唔好買紫卡算

Llorente 拍giroud會發生咩野事

有時刷objective走場走得太多之後會彈返去main menu點樣可以解決呢個問題？

走左3次

干sir

check完呢度先開始刷，vinfan啱啱有讓我喎。

應該係你打3中堅啊嘛
有toty kdb同kante

岩岩見洛蘭迪出special先認真望下佢d stat

屌你老尾 原來金卡得31pace

我老母都跑得快過佢

咁係我啦
我今日狂輸

終於成隊都有特別卡面

ozil無

真阿

之前miss左今次中返

打sb啲電腦不時都的起粒波黎射

意大利人入波就可以不用win

我會send信息，入波後QG
10個有8個都ok

對傻仔唔拍埋黎就用到者，wl 對番有咁上下用鬼到
早幾個月都仲屈到

人哋講緊呢招on9關出唔出到咩事

佢話係最好入波方法喎

定你係覆肥花唔係覆我？

佢啱啱又係有讓我，我好彩？

linkg

總之招嘢係戇鳩
出唔出到都唔會改變到

呢啲應該根本唔係連登仔，其他國家混水摸魚，名又唔睇清楚

突破盲點

Dealm我入晒人等陣間dr做sd

仲有支烏

今日個serve都怪怪地
唔知關唔關落雨事